召集所有尚未有Intern做的朋友

如果真係7月前都仲未有，
大家會唔會求期番份文員，
或者直接走去炒散，做Sales，Etc算數？

之後兩日要In三份，中小型公司啦
大家要加油

諗住返細公司acct

未搵到intern 日日係屋企r腳趾
都唔知點算

Yr3 應該唔搵
利申：唔做返本行

冇interview 冇offer

咁暑假流流長搞咩？
Grad左打算做咩？

唔會掛，你In普通文員，或者低要求少少既工
點都會打電話黎架wor
如果係搵番自己科既確實會有難D，加油

Acct大把野撈啦
周街都請Audit

咩科？ 同埋打算搵咩工先？

ba
其實都係想要工作經驗寫cv姐
但係搵intern就需要工作經驗

大家不妨試下中銀
中銀有個大proj搞緊要大量人手

咁之前IN左D咩工?
如果真係掉埋心水將來都係做番依行
咁當然係搵份好好睇睇

但依家都已經有D遲，
所以入相關公司做下文員算，無得選擇
七月架啦，做得兩個月

乜仲有得apply咩？
application好似過左？
如果未可以留個網比細佬睇下

Yr1未有intern

year 2 未有揮手
暫時得中信phone in左
遲下再interview
不過得$3000有啲卻步

做兩個月文員>係屋企兩個月
希望搵到啦唉

btw你返跟咩intern

佢問我availability 我同佢講7月有一個星期唔係香港
佢話會note on我個availability
咁係咪姐係收左皮

Engine 打算做老師

9成gg 我果時in都話9日唔係香港都即刻收我皮

教maths/phy?

升yr4 冇offer

一起加油啦
希望係依個post geh人大家都好快會搵到工

一樣 仲要揾同major相關

我依家咪又係R爛腳係屋企
依家無架喇，搵份金融機構文員做下算喇
依兩日見工，可能文員都比人玩唔請

其實part time 同intership 同summer全職分別係咩 ？
做乜咁重視intern 依隻字？

例如
summer marketing assistant vs part time marketing assistant vs marketing internship

3個titles咪又係做同一樣野，做咩d人咁重視份工有要有intern既experience

小學math

唔記得左佢有冇問availability
印象中好似冇
但係你地會唔會因為人工而唔做?
BTW 你地幾耐之前phone in?

係大公司 對自己有前途就做
學唔到野 又對將來搵工無用 就真係唔做

同求

早兩日In左間trading公司
講到好似請我咁
但仲未叫我返

same same

等下啦，會有架
擔心咪繼續Send email

但做老師唔係要有教育degree?
咁作為普通degree轉做老師可以點做

你個名

yr3(Senior year student), 上緊summer sem, chur到未有時間執CV同cover letter

已經瘋狂咁send cv
只係想搵份文員
但一直無回音

其實我覺得最大分別係
Intership佢唔會對你期望/要求太高
純粹請你番黎教下你野 俾你拎下經驗
當然佢根本就係想用低工資請人番黎幫手
但part time呢類 要求就相對高d
可能期望要你做到某d成績
part time人工一定高過你intern
可能都係過程中學野 佢教下你咁
不過已經假設左你有一定相關知識水平

7 月 先黎搵文員

邊到黎咁多公司請人啊

咪又係4隻字，廉價勞工

做普通文員咪無Intern，因為你對電腦多過對老母
入銀行，做IT狗咪樣樣都要人教，無得講，焗住要做廉價勞工

Pgde

喊出黎 sd左勁多份cv都冇回音 仲諗住yr3有intern做 最後做炒散promoter 好撚灰鳩

讀緊engine有銀行offer 做唔做好

巴打咩engine yr幾

我琴日交左form
唔知幾時有電話到
要phone in?

依家仲有得報既實習唔多已經

搵緊
但fyp好chur

下年grad仲係0cv

今朝10點去左in，收皮

唔怪得啲人話hr真係可以好閪

In左咩

依家除左係jobsdb send cv
都唔知有咩搞

巴/絲打你心水係搵咩工?
有無搵D要求稍低既工，廢時到時真係無野做

咁多同路人
諗起fg 搵唔到工

UK讀緊書升YEAR3冇offer

之前有份apply 左份Sales左無聽電話(唔係賣衫果d)
間公司都見得下人既，但可能中五/DSE都夠做

有時覺得真係唔應該太大想頭

無聽電話因為覺得唔係真係衰到要做sell屎
但依家又，唉
搵份工都好過係屋企打機呀屌

實好快有offer既唔好咁灰心

巴打有咩promoter既工介紹下？
利申見得下人

利豐summer intern finance and accounting 有無伏

放棄左
寧願返多幾份pt 都唔返d 連最低工資都冇既intern

我都咁話

唔係呀，係見完果下你已經知可以收皮
連等你都得比你等

有無好介紹？

公司請緊個acct intern😂係運動牌子黎既
朝9晚6返寫字樓 包一餐lunch既
有意留TG 啦
利申😑個會計阿姐小閪

有人工既但都係唔好期望咁高☠️☠️

冇呀 大學parttime囉試吓
太低人工嘅intern真係不了

大學仲有PT比學生搵咩?

應該仲會update job recruitment掛
定係搵parttime intern keep住返

我剩返夾埋得6星期都冇嘅時間唔洗上堂
係咪根本唔洗望有人請
利申engine year2

我想問難唔難

舊年我都衰左好多份intern嘅interview,
到7月頭都仲未有offer,
後來7月中撞彩見到有間大公司請intern,
即刻apply, 最後成功入職
所以各位唔好氣餒 繼續畀心機搵

唔搵lu prof肯請我下個月開始返去幫手做reseaech

唔難既有一班人傍住你一齊做

Acct好屎但肯學

Send左好多cv冇回音

咩公司

Mech year 3冇intern
屌今年本行intern請勁少
一份intern都冇做過..CV冇野寫..睇黎grad job都冇我份

唔係讀Poly應該唔太關事
其實都係睇表現
唔岩Field咩，我覺得個dept都唔錯呀，無太認真睇，對數字入野果啲工，我番都要九個字，算遠

七月喇巴打，打算點
如果想做本行而無intern
唯有博gpa架喇喎

之前搵個份係響教務處做
岩岩cu po個份都係入學及學生資助處
佢前排好多都係響醫院入data

等緊最後一個interview..過左成個禮拜冇聲氣
冇就讀書囉
讀定幾cred..黎緊fyp都冇咁辛苦

專科應該易搵工啦
我朋友岩岩grad 讀IE 依家做network 既野
上年返D9唔搭8既intern 去aeon 做fina intern

專科都要睇咩科同環境架
香港civil mech都收緊皮
搵intern唔做返本行既話搵黎做咩
搵份19 summer job做咪得囉..一鳩樣寫到CV又唔使做廉價勞工

IT依家好景過N賤啦
一黎冇咁多utility intern位填哂幾百個ME/EE year3, 本身兩科供過於求
二黎ME/EE次選想做BSE, 但個市淡左好多, 起樓E&M野要請都請Bse先

利申:Bse, in過幾間公司都撞到ME/EE人, 有HKU既都係得sub con offer

想做d finance related ge intern ，而家係咪好難會搵到ga la?

Business analysis related 既
冇架啦 下年grad搵唔到工架啦
放棄左
今個暑假唯有搵啲目標比自己

finance既intern我覺得幾難
第一太多人爭，依家七月一份工都可以十幾個人爭

平時有咁認真讀書，有底子去interview撻到terms先有機
咩都唔識抱住請左先學都得，你面試要好口才囉
但人地一問學術少少你唔識就

好難有目標好過搵到工
可以比錢學門手藝都唔錯
或者學種Language

今個星期in 左3份，未有回音

想問interview 要準備咩 突然in我

same 你咩公司

yr3, shitty bba

加油，同shitty人 year2 bba

shitty都無煙腸

其實同咩u無咩關係

我係細公司黎應該好難same

各位巴絲加油！
利申：四年做過6份Intern

最後grad job做咩姐

仲未send CV出去 但想今年暑假返intern

Same

琴日in左份話要6:45開工
而家冇曬興趣

咩工
有公司車？

有乜野工要天都未光哂開工

會所助理
6:45-15:45
或者14:30-22:30

去開個linked in填自己學校然後搵個aia既人add connection,不出三日就會pm你問你有冇興趣做類似promoter or sales既工, 不過唔知係intern定pt 保險界 你諗你啦

近既早番都OK
三點放工個感覺應該幾爽
遠既話朝早搵鬼做

讀文科好似好難搵intern 份份都話要bba

agger
咩科？

會

係BBa都無用
一係爭仆街
一係見工問你做乜無工作經驗

admin intern

補習社

lm

上年yr3做左emsd
今年未grad 仲搵緊

屌那星不要再說了，明明nominate左
但係佢話唔需要interview就出左offer俾人

emsd? 你邊間u yr幾?

科記..升yr4 la

offer please

重未有intern

到今日仲未有既係咪真係廢人
利：未有

申請左d part time工
都係冇call

覺得自己係負數

新鴻基intern有無人有消息

星期一，無電話到，完

橙啦橙啦，—陣又去in 物管今個星期冇 offer就玩猿

有無讀緊書既IT 巴絲打搵緊intern?
幫朋友dpt搵緊
要識 Excel VBA 同SQL server C#

兩個月banking internship
11k :month

有意kc1611

唔識VBA SQL c# ok?

我都想幫到巴打
但IT dpt

有冇巴打做緊/in左ATAL Finance intern?
send完cv冇耐就叫我聽日interview
想問下in咩同埋有冇伏??

做啲咩㗎

佢冇寫做咩
淨係寫Summer Intern(Finance)同埋啲requirement
見到隔離post話非finance份intern又要ot又比狗做
想知finance dept係咪同樣情況

巴打你係Accounting定係咩科?
有得做好做喇，無得嫌咁多

強烈建議你問清楚做咩

我讀econ既
聽日in會問下 驚中伏

做緊中信intern+1

打比我啦

你搵成點

失緊業,點算

岩岩收到offer先睇到

睇黎真係乜柒都冇了

依2個月打算點

如果未升final year你地可以去搵野學呀
搵樣野足以令你可以專心學兩個月

有乜公司有興趣就報唔好諗啦
做summer job又好 intern又好
呢個時候返哂工架啦d人
加油

今次真係gg

咩柒都無

個個都有煙腸

好撚驚,in完幾份等緊offer
再搵唔到就defer

下年final year,乜柒經驗都冇，成績ok都唔知點揾工

Totally know your feel bro

升year3 咩intern都冇
Offer神求你比個offer我啦

升 final year, 到今日仲未有 offer, 想我

想我

想死

啱啱in完citi group internal interview
搵份intern都要in幾輪 真心咩

點搞，得返兩日就7月

ATAL以subcon黎講幾乎全行人工最高人工
講緊engineer 其他唔知

聽日再in多份，果份流失率好高應該掂掛

唔得就食狗屎

ATAL intern $7k 月薪，GT $18.7k@十五個月糧，叫做好過FSE REC JEC 呢堆十仔
Grad E最高人工應該新輝，$21k@十五個月糧， MTR就$22k@十四個月糧

星期五先知有冇offer

冇就gg

in 成點

死左啦樓豬

你理掂自己先啦 諗下自己明明有得面試
點解仲係無offer

呢個問題好多人都有

molamola 聽日就7月

係咪已經冇機會

Molamola

搵緊Part time做
我覺得大學生之中我係廢柴中既廢柴

U are not alone

me too

試下搵啲pt assistant做啦
我見Jijis都仲有好多temporary job 請緊人
利申：有intern offer 但turn out去左做pt assistant依家覺得學野會多過intern返得幾開心
咁多位巴絲加油

今日見完工 聽日番 7000蚊
冷氣工程

番左第一日工，得18/hour
早知返part time

咩工

乜野Assistant? 咩黎
其實你都岩，不過視乎自己將來係咪入大公司果啲
否則搵啲Part time工/做下文員都可以吹到有經驗

最緊要寫多幾行入CV既姐

local cpa
請audit assistant點知今日做bookkeeping
好想走

D野難唔難做
梗係覺得平時無咩認真讀書一做落就仆哂街

intern d野唔會難啦

Marketing Assistant
學上面個巴打話齋其實同intern做既野係差唔多

自推一下，聽日最後一戰
都係都IN唔到既話正式收皮

加油巴打

好耐無見，你果份應該都兩個星期喇Wor
做成點

應該唔係同一個major，好難

愈做愈無心機
做緊既野根本唔駛識acct 兼中學生都識做 ... 重複性既野又悶 唉
下年唔知點算

你果份係FT定PT咁計

巴打我唔記得左，你9月Final year?
你之有無番過咩intern

已經找緊course 學
soc sci想學電腦
邊度有得claim持續進修

其實mkt assistant通常做啲咩嫁

FT 仲要長短週
人生第一份office 工多謝哂
我9月final yr 啦

真係唔緊要呀巴打
當有左第一份文職就可以吹咩都得
我依家搵親D文職都唔想我做個幾兩個月走去番學，屌

仲有冇engine intern請人

summer sem正仆街,搞到我6月尾先得閒搵工,交完份文
之後搵到依家仲搵唔到

搵到又點
咪又係廢intern比人笑

好多FD做緊冇人工果D intern, 返大陸,做政府LAB

勁既人從來只係少數

仲未搵到 表示就黎收皮 係屋企悶死了

same

其實咩先叫好intern
大公司?定點

大公司有嘢學
如果真係有嘢學我唔介意人工低

比你做到大公司（我定義為上市公司啦）
除左行內
講出去都冇人識

如果得8000蚊既Office工你地會唔會in都唔想in
岩岩打左黎但無聽到

Intern 定咩

intern就狗沖啦,有人工已經算好

唔係intern，係要出去做野既文員
有時都唔知點解自己低賤到apply d咁既工

巴打 YR幾呀

我升FINAL YR 唔諗住做返本行
但都希望可以搵到工 拎返D錢洗下

我9月final la
唔係做咩咁心急
咁畢左業係想做咩

你讀咩科 我讀engine

Engine唔係都算人工ok咩

冇興趣做

engine都有份有料同無料架嘛
唔係programming，IT，畫圖果啲應該都收皮

好似搵到份pt當intern既工
但每星期番兩三日又怪怪地
人工42 accept好唔好

補充下應該都係普通office
仲要幫佢整影片果d，屌
但個名應該寫得上Cv
一星期兩日，做一年
番學就話，但我依家如果搵到FT一定要resign

返住先 contract開始唔夠一個月通常可以立即終止
唉我依家做緊既野同pt無分別 真·打雜

Mechan 仔

咩公司咁chur 整埋片

下年final year
未有intern

Same 文科人有咩可以做 堂堂yr3冇理由做sales架嘛

黎緊既final year社科仔都唔知點搞

問下自己Grad左做咩先
一係做文職